{
	"token": {
		"Property Search":"資產搜尋",
		"Location":"地點",
		"Min Beds":"小床",
		"Property Type":"房屋型態",
		"Added In":"加入",
		"Show All":"顯示全部",
		"House":"房子",
		"Town House":"小鎮房子",
		"Apartment":"公寓",
		"Condominium":"XX房",
		"Commercial":"商業大樓",
		"Office":"辦公室",
		"Storage":"儲藏室",
		"Land":"土地",
		"Anytime":"任何時候",
		"Last 24 Hours":"ชั่วโมงที่ผ่านมา",
		"Last 3 Days":"วันที่ผ่านมา",
		"Last Week":"สัปดาห์ที่ผ่านมา",
		"Last Month":"เดือนที่ผ่านมา",
		"Loading":"กำลังประมวลผล",
		"My Saved Searches":"การค้นหาที่ถูกเก็บไว้",
		"My Listings":"รายการของฉัน",
		"My Analytics":"สถิติผู้เข้าชมประกาศของฉัน",
		"Search Buy":"ซื้อ",
		"Search Rent":"เช่า",
		"Create New Listing":"ลงประกาศ",
		"View My Account":"檢視帳號",
		"Property Listing Details":"รายละเอียดประกาศ",
		"Listing Type":"清單總類",
		"Sell":"賣",
		"Let":"เช่า",
		"Lease":"เซ้ง",
		"Floors":"樓",
		"Rooms Total":"房間總數",
		"Bedrooms":"臥室",
		"Bathrooms":"浴室",
		"Kitchens":"ครัว",
		"Property Price and Terms":"ราคาและรูปแบบสัญญา",
		"Price":"價格",
		"Term":"สัญญา",
		"Freehold":"มีกรรมสิทธิ์",
		"Leasehold":"มีระยะสัญญา",
		"Possession":"บ้านว่างหรือไม่",
		"Onward Chain":"มีผู้อาศัยอยู่",
		"Vacant Possession":"บ้านว่างพร้อมเข้าอยู่ทันที",
		"Property Location":"สถานที่ตั้ง",
		"Country":"國家",
		"Post/Zip Code":"郵遞區號",
		"No.":"號",
		"Road Name":"路",
		"County/Province":"省",
		"Town/City":"城市",
		"Lease Years Remaining":"จำนวนปีของสัญญาที่เหลือ",
		"day":"日",
		"week":"周",
		"month":"月",
		"quarter":"3 季",
		"year":"年",
		"Submit Your Listing":"上傳清單",
		"Upload Image":"上傳圖片",
		"Finish":"เสร็จเรียบร้อย",
		"Search":"ค้นหา",
		"Search...":"ค้นหา",
		"Property Description":"รายละเอียดของประกาศ",
		"Synopsis":"รายละเอียดย่อในประกาศ",
		"Full Description":"รายละเอียดเพิ่มเติมสำหรับผู้สนใจประกาศ",
		"Property Photos":"รูปภาพสถานที่",
	  	"http://www.ioling.org/images/flags/uk.gif": "http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a9/Flag_of_Thailand.svg/1280px-Flag_of_Thailand.svg.png",
		"http://www.google.com/": "http://www.yahoo.com/",
		"lorem" : "ตรงกันข้ามกับความเชื่อที่นิยมกัน Lorem Ipsum ไม่ได้เป็นเพียงแค่ชุดตัวอักษรที่สุ่มขึ้นมามั่วๆ แต่หากมีที่มาจากวรรณกรรมละตินคลาสสิกชิ้นหนึ่งในยุค  ...",
		"Secret":"漢語 ，又稱華語 （ 東南亞 ）、 中國語 （日本、韓國等），其他名稱有漢文 、 中文 、 華文 、 唐文 （書寫）、 唐話 、 中國話 （語言）等[註1] ，是屬漢藏語系的分析語 ，具有聲調 。 漢語的文字系統—— 漢字是一種意音語言，表意的同時也具一定的表音功能。 漢語包含書面語以及口語兩部分，古代書面漢語稱為文言文 ，現代書面漢語一般指使用現代標準漢語語法、詞彙的中文通行文體（又稱白話文）。 目前全球有六分之一人口使用漢語作為母語 。 漢語口語主要分為官話 、 粵語 、 吳語 、 湘語 、 贛語 、 客家語 、 閩語等七種；它們的語言學歸屬在西方語言學界存在爭議，或被認為是獨立的語言， [2]或被認為是漢語方言 。"
	},
	"regex": [
		["Budget", "預算"],
		["^Something at start of text", ""],
		["This will be case insensitive", "i", ""]
	]
}
